一年$188連登走廣告，你俾唔俾？

一年俾$188走曬廣告，你地會唔會俾？

連狗搞搞震，不了